電腦曲面moon一問

我想問下個moon仲有冇得救翻
由曲面變咗做小曲
睇落係moon後面個d膠紙癡唔緊

型號PG27V

Free upgrade

On9先買咁長既曲mon

你千祈唔好自己多手撳返入去 你就咁影相跟住打畀保養嗰邊先

冇保

你係咪有病 27寸都叫大 同埋就係大MOON先要curve 太近個頭先轉黎轉去

27都長

miku day

push

push
有冇人知有冇師傅搞呢d
入面個脚紙癡唔緊

真係唔好亂搞
曲mon勁易爆
我買個mon一開箱已經係爆左

個moon我係咁撳入去
佢係咁彈出嚟

都唔知你講乜春

個mon mon面彈咗出黎
冇癡實個panel

你自己都知問題喺邊
咪攞雙面膠痴返實佢

入邊點痴

post去ROG forum之後日屌夜屌，屌到佢幫你整返

其他公司就唔好咁玩，但華碩就無所謂

拆落黎?

我就係唔sick
出邊師父搞收幾多$

咩牌子

認真
傻9先會買曲mon
仲要去amazon買
雖然華碩好似有全球保

asus